點解最低工資34.5都請到人洗廁所?

你唔做大把人去做

夠hea

窮人唔會議價。
大把窮人做爛市

如果係現金工,有人會做,至於你問點解就要問下咬老綜既人